★ 原來hate IT的trump love一路茗茶，一路watch毛記

trump:生活態度

trump

smartphone /PC so noise，all IT need die

What the fuck you are talking about?

what 7 u say

似

老貓食藥未？

佢成日玩Twitter算點？

why u here

btw 你up乜撚啊

1. 老貓 = 黐線佬
2. 老貓 = 腳膠、痴漢、變態佬
3. 老貓 = 巴膠屌死氣喉
4. 以上皆是

大家可以投票

Why

游B: 這是很現實的問題.jpg

我選C, 一定係C

C FOR CAT